地鐵奇遇

Ptgf

看他有什麼需要而你又ok

即係ptgf囉

但係我成三十歲人..

用埋啲妳字好撚狗公feel